三星話6G快5G 50倍 5G巳out

《韓聯社》報道，三星電子發布《下一代超連接體驗》白皮書，闡述6G願景，體現其加快技術研發搶佔市場領導地位的意願。

白皮書提到，第六代流動通訊技術將達到T級(tera bps級)數據傳輸速率，無線網絡延遲小到微秒級。業界料2025年將啟動6G技術的標準化，2028年投入商用，2030年正式提供服務。

白皮書並預測超實感擴展現實(Truly Immersive eXtended Reality)、高保真移動全息顯示(High-Fidelity Mobile Hologram)、數字複製(Digital Replica)等服務將問世。

業界預計，6G的速度將達到5G的50倍，延遲縮短到5G的十分之一。6G時代開啟後，汽車、機械人、無人機、家電、顯示器等多種機械儀器將與互聯網連接。

三層又比兩層鬆化

問題係點解決到發射站問題

三十三？

如果真係28年整到咁整5G黎做乜春

5G都未用...

5G ar~

2030

有物鳩用
5豬都咪搞我
要快我都裝10G光纖先

一分鐘就用晒啲data , 變番128k 地獄

WW3十年後我都死撚咗啦

速度同用糧都未識分？

starlink

56k已足夠

有撚用咩
香港啲網絡商最多咪俾你21M網速

一步一個發射站

你架車行到200km/h
條路得1km 你係咪直接渣200km先停?on9仔

你個比喻錯咗，應該係油缸同埋速度嘅關係

Push

人地擺明講緊既對象係南韓啦
5G南韓舊年已經全國開始民用
香港過多4-5年先再講全民轉5G
6G等2035或者有你份既

7G又比6G快50倍

In Elon Musk we trust

貿易戰未有結果，但已玩死了5G

5G 好快會被取代

支那5G最大既好處係加速6G既出現
人類社會突然行快幾十年

未用過5g 揮手區

exac7ly
跟本大部份人21M已經夠

推 寧化飛灰 不作浮塵

講講下就到
沙中線好似咁快就起好 唔想佢起好

因為冇其他地方整5G

6G已死
7G當立

dllm 2020都唔知過唔過到你講乜鳩2030

延遲少咗，容量多咗
就算21mbps都會覺得快咗
同埋load空氣嘅機會細咗

好 快撚d skip左華為5G

先解決覆蓋率先啦

FUP無撚敵

龍龍哈

第日可能咁
10%地區 6G
40%地區 5G
70%地區 4G
95%地區 3.5G
99.9%地區 3G
你部6G電話上上落落

哦！原來係方塊酥！

完全唔抗拒新科技，但係借科技霸凌魚肉弱小而自肥嘅Big Brother 及黨羽/外援，就格外留神。

如果人人都係big brother，冇人獨大得起，就冇霸凌欺壓謊言

美帝推行緊啦喎

不嬲十年一個G
又打曬飛機

業界預計，6G的速度將達到5G的50倍，延遲縮短到5G的十分之一。6G時代開啟後，汽車、機械人、無人機、家電、顯示器等多種機械儀器將與互聯網連接。

5G個陣已經吹到咁啦 而家去到
6G都係一樣 7 8 9 10G 我諗都
見到同一句 仲要而家5G都係
食左舊屎咁樣 仲講6G

其實唔一定，如果唔用二進制，有方法零一之外分多幾個數值，用低頻電磁波都可以增加內容量

秒

低頻 速度又點快過上代？

識得揀一定等7G

頂

去到咁高級嘅時候你估仲係比你啲普通人用黎上網咩

跳檯

大6G

未用過光籤揮手區

比你10000000MB/S又點
FUP收你皮

怪不得泡狗搞科技咁先進好過出面多多聲

所有野都係越多人用就越發展等快

成本會降企利潤增加

用糧定用量

五十步笑一百步

糧同量都未識分

4.5g都夠快啦
6g有乜用

唔小心打錯字洗唔洗問你意見

yes sir

諗起洋蔥電影買電腦個段

硬體寫入速度有 T 級？
手機嘅 Ram 同 Harddisk R/W 得切？
有冇硬件撚講下

整到10G都唔關我事， 我交緊一百蚊一個月月費

但7G又比6G快50倍

主要客戶都唔係你
商用先係大頭

2030年先正式投入服務呀，即係5G有十年會係最高規格
香港都係2012年先有4G，得八年貨仔咋，仲短啦

要咁快做乜

有時係咁, 好大機會5G會SKIP, 直接普及6G

華為叫英國 2025 年先拆
到時都 6G
真係當人傻

一般人用4g都夠， 5g已經咁貴，6g一定仲貴。呢d比商家佬用就得

家下係用有無去做成二進制訊號，如果可以做到四進制呢？資訊量唔只多一倍

咁個技術限制係邊?

訊號會按距離降低強度，點分別唔好攪錯會係重點